去P記 做gym放低左部電話係地下唔記得拎走，半粒鍾後返去仲係度

尋日去P記 做gym放低左部電話係地下唔記得拎走，
咁半粒鍾後發覺電話唔係褲袋，你知P記人流好雜又多人，mk蝻咩都有
點知返去仲見到部野係度，唔係無得留部華為比屋企人用再換新機

事實證明華為真係狗都唔屌

不了